香港笑話一則-不鬥黃

好撚多人話原諒返某人某人 因為佢地早前有原因地而不能為手足發聲同作出任何支持 但仍然默默地用一點好隱晦既方式透露自己既政治立場或者唔出聲唔聲表態 日後希望大家體諒同明白。

香港人真係好撚野 如果咁樣就原諒咁點解大家要屌柒d唔出黎同埋屌柒d沈默既人？話尻人地沈默係殺人政權既幫兇？喺大是大非之際仍然有所顧慮平衡利益既人佢會係手足？佢地係黃？食兩家茶禮選擇用一個唔得失老細又唔得罪手足既方法既人佢地係企喺黃果邊？唔好意思 我唔認同而且仲覺得佢地比起藍屍更可怕更無良 至起碼藍屍呢類真小人比起呢d扮黃既偽君子光明磊落得多 盲撐政府係可惡
但扮黃拎光環拎著數就更可恥 但最可恥更加係幫呢班人洗白以不鬥黃做藉口助進此風既仆街 因為對偶像既追崇同鐘愛而盲目咁唔理佢地行為同埋不斷搵一d唔係理由既理由同佢洗白 減少自己喺繼續支持佢呢方面既愧疚罪惡感 實情係自欺欺人搏取大家認同
簡單d講 你問佢721 831既事 你睇下呢d你想幫佢地洗白既 “黃絲” 佢地夠唔夠薑用自己既平台發聲 你話佢地有苦衷有困難而唔講得 試舉例說明 睇下係咪真係咁困難咁有苦衷 真係有困難有苦衷果已經被政權打壓到死既死傷既傷妻離子散啦 出黎抗爭既人一早已經將自已利益拋開為香港既自由犧牲 而呢d你地想幫佢洗白既人點解喺果陣時唔用佢地有既號召力做實事支持運動？懶係要比d hints出黎話自己係企喺手足果邊然後繼續搵銀？ 定係你地根本就係玩口號式抗爭隱晦式抗爭認為咁樣好聰明消費政治之餘又不失利益？ 幫佢地洗白既仆街你地之所以會幫佢地洗白究竟係真心膠定係普遍黃絲既不鬥黃概念？
以你地既思維其實林鄭都係手足 佢不斷做野令香港焦土 奈何香港人冇咁既決心不為所動 所以佢講得啱香港人咪就係口號式抗爭 要推翻政府推翻我？
所謂光復香港咪就係每日訓醒嬲一嬲然後講一講革命常態囉 日子一日一日咁過咪時代革命囉 so easy